[30/04/2017] 股市直擊 + 波神信眾區

Sell in May?

返工好難做即市

期學唔黎係咪只可以正股再博少量權

係囉 呢度啲ching個個唔駛do

今日個 post 實多左人

人走蛇個post

嘻

有冇傳...

買韓股

多數悶市... 入黎都無咩好吹

主力睇期指有無15萬張左右

sir man run can open course cap water la

留個名先
一間推爆post 希望有記者

人走爸

我認真的

TA FA 都靠浸，上幾堂學咩？向心系統？

真係勁咪比錢佢炒，起碼唔駛望住tg group等指示

LMHY

c fu

又要悶市

ok how much?

係時候課金比人走蛇

朝鮮宣布，由下月5日，即是本周六開始，將時鐘撥快30分鐘，同韓國採用相同的標準時間。《韓聯社》今引用北韓《朝中社》報導，朝鮮最高人民會議常任委員會公佈「關於更改平壤時間的決定」，平壤時間更改為以東經135度為基準設定，新的標準時間將於5月5日啟用。

世界和平

me dive

有200點range 先上水

金仔同侵侵拎和平獎？

今日磨升

Follow man run baba

和平獎改名為侵侵和平獎

G chi

買左莫拉唔識用

我都係潛返入tg避難

me is BC
各位CD rom 大家好

好彩呢家無冧把..
俾人叫refund都死得

鳩開2百幾咁多

wow 304

世界和平先值二百點

人走的痕跡

不了

而家要平左先報倉....廢事比CD-Rom 跟

man run 幾時開班
我報

新手求冧巴

$880 花膠扒

咩汁

好似係d中式茨汁？ 唔記得左

真係好食⋯⋯

沽返張先

喂呀

唔識食

CD-R

其實聽日放假
不如星期三先開啦

蒜蓉...

你真識食

渣ga 無技術性可言嘅英

why dont we wait for 30250/30300 then call call call

係咪有大股除淨？
做乜低水咁多？

諗起都出曬水

花膠加上蒜蓉...
唔⋯⋯marvellous
you made my day ~

50典eat埋

should be 30350, typo

梅蘭竹菊愛
五君子

you fat fat la

諗起舊史,我突然掛住牛屍

早排咪上左水一陣，之後又去返上班台同動物台

Wa sir man run心路歷程

我掛住牛屍
啲字

係就好....隨時係留言見到d炒期囡囡

sir man run ar

fat條命
30055有張坐緊

will be earned a lot, next week

蒜蓉呀

做乜狙擊我

君子

wa redbox r...

wa 現貨307

30555-1

Wow.....

he ping cheong sin powerful

rb ar....

出左買入訊號

Bc yau win

rb

306

納強 肉銀

夾爆了

肉銀升撚到

Steal a life

cls...

又夾高等北水番黎接

北水掃

即市平左 等人走蛇講既10:30-11:00再睇

快過打針

本地銀行發X哂力

平左張lc308 開返兩張318先

u ng ho play future la

急抽無好野 所以___

屌你,有hi錢贏
我sc314兩張係咪唔計

好鬼

根據電腦分析 後面成交增加 向下機會較大

睇上邊人走蛇圖....

我就唔信今日穿到310

樂多福......雷西.........仲要試課閘似樣......又頂頭大熱喇屌.....

rebound 308就finish la 升穿but唔收穿

HEHE...

點知你揸乜呀大佬...

still chok range

好撚強

仆了，含

Mr Man Run, dream come truth

屎神投降

ok drop

升！

won’t 315 la....

310-312 still be very fine for me

308 收貨？

god of shit is back

no, at least 312 for myself

God of shit diu你喺office笑出聲

即市 keep safe

其實如果穿312我會review ...

無囡都見食囡獸frost留言

加盡佢

老細開緊會 呑下pot炸

用即市大成交果幾棍做reference ,第二橙圈以海量攻穿第一橙圈，所以即市我會用佢做short term support

如果put ,穿呢個位可以改用佢做阻力，唔穿就閃人

如果call,就試等下佢會唔會back test

但講緊只係intraday , 大trend still stick with d1 or even w1.

所以call 亦可以用日線拉落果條下降軌做阻力參考

收手na

之前sic果個LV妹...依家有仔喇

幾日無上，一上就見人走蛇嘅post

食第二個囉 bc食遍全世界

i believe HSF will go back around 304-305, it will be a nice position for call again

食完都重留contact 長情

人走蛇其實你即市會唔會 Call 定只睇位put

嘻嘻

p 返張跟rb 先

agree, but please settle in afternoon mkt

成鳩日沽係因為日線週線向淡，做put 都叫有得守（如redbox 300xx),做call （當你306call) 可能一野KO

當然日線都可以穿，穿左咪cut loss ... 可以點

嘻嘻...

夾撚死

me follow rb big method

好野不妨再sic.....
but no chance....

可能試多下頂...

Ho!

我覺得姐...

310?

308⋯⋯應該...

琴日返到香港第一時間搵左個私影妹影相....
依家d影樓真係好正......

軌頂...值搏..

你隻鬼會否唔是我隻鬼...

那裡來的島？

補晒裂口就唔計了

thanks sir man run

Yau eat

有40點食左先
rb 加油

唔拿係掛，三月高位拉出來果隻鬼，而家重課

都仲係range

冇心跳

正啊

屎神重貨區alert

屎眼

開邊瓣準備...

frost 你冷靜d......

好高手
係好事

好lun scare

如果識一點止賺法，已經發撚左達了

1 or 0?

吃不到的屎眼是闊的

差啲中伏

做1仔還好
你除時做0

真攻略

納強

包唔包就地正法？

sp返張30000先

番黎就郁？

10點10點咁郁小心

大陸放幾多日

星期三開市

anyone watch NBA, where fake happen

LILI ON大斬完仲係T0角

台狗唔識玩姐

我下次會小心

前期細力左ho dor....

Wait 下午出signal

原來人走師承課清

不嬲都係後期角...大斬完齊JOIN照舊POKE一下殘血

被夾緊400應如何處理

佢係第一個回我PM點畫圖既人，之後煩足佢兩年

田田就我第一個跟買股票贏錢

即係星期三就跌返晒今日d升幅

希望兩點唔使課金....

木加雀走凱殺路都ok
不過下下4件裝先得

買對家算跟？

當年原來田田都仲未係黑田既時候

蘭子機會較大
暫時儲到八十抽....

紅盒塔拉改強
不死超強

對家....

塔拉超悶
不了

輸出驚用隻冇輸出角

自high

大師呢排係咪唔燈，好似無哂人提佢

定無人搵佢上電視？

用牛都話有控玩下
不死個Ｄ打飛機野留返比台狗

得50抽....之前小蘿莉同美穗太出力了....

又黎

Make America great again

諗諗下如果牙蔡d幾廿分係手既ppg唔俾大仆街騎
佢邊有冠軍騎師做....

係到磨幾十點想點

咪同後生韋達一鳩樣......

我又撚起戰利品呀腎仔狂叫曲尺手

要做冠軍騎師 一係有大馬房照 一係有馬主照

大番無美麗系 同蕉家一樣小左十場

人走sir 救我呀............

咁樣磨係想點

照一回事...騎大賽馬大番硬淨過雷西幾撚多.......

精虫baby今場補中啦掛.....

其他馬直頭睇唔上眼........

30點通道

經典帝國.......

又準備炒世界杯，第一尿頻

真係唔知想點

麯院風荷四班 呢組對手....得喇掛....

一係破頂一係破底....快d行

real tight

有種就今日同我gap 310

有急升段要回就十有八九都上多浸....但弱量而且力度唔強....擺個盤12303牛熊盤擺個23點cut....有就有冇就算....

wai ar....

陰道咁

我覺得經典帝國唔夠估惑跑....

85000張
一定冇20萬啦

即市友接近無得玩

咪話target 15萬

放假啦 trade mud

我就唔信今日穿 310

baba話算大成交喎

吓？買入？上望幾多？

人走升呢

跟田買股

why not wait market position after holiday to decide ... more accurate ...

123 ar...

升少少就話又到買入訊號

幾時改例永續

叫人走爸

個名唔老黎，一扑野諗起真係鳩都縮

利申A0

叫人走炮

自瀆機

A0但係又驚扑野鳩縮

計劃將來

埃及美斯今年係咁入波，而家都俾阿根廷沙拿係金靴爬返過頭

睇黎303就唔會有了...277免為其難要左d過下癮...守294.....

12278-

gum

Sor green head

你要D價日內難度都幾撚高下.......如果有50典左近落都已經要觀望下仲有冇....

大戶是G 咁細波幅點玩

佢星期六果球單刀好離譜

又win

真係蘭子 苦仔去唔去馬...

原來巴今年西甲未輸過

唔了.........唔可以接受佢叉隻腳落俄妹同美波度........

如果今晚harry claim 7埋失分下星期場利軌就好睇了

有難度呀

主場對watford真係難D

我獌個第2穩未
下兩場韋斯咸,白禮頓

可以全日定住喺呢幾十點 大戶真係玩晒

爭神射手呀

ok 4-4

拎左啦，利踢多一場差5分

醒啦paulo
真車迷一定樂見冇歐聯之後清洗改革

無R聯我驚係散band

今朝一定有返！ 食完個brunch 就走撚咗

所以今朝咪抽左上去囉...

個陣得azp kante willian hazard有價有市，其他咩雞曉藥膏想走牙？

🐻

👇🏿

70m 叫皇回購morata ok?

皇表示難得賣一次辣殺又有人上當

15 West Ham United 35 8 11 16 43 67 -24 35
16 Huddersfield Town 35 9 8 18 27 56 -29 35
17 Swansea City 35 8 9 18 27 52 -25 33
18 Southampton 35 6 14 15 35 54 -19 32
19 Stoke City 36 6 12 18 32 65 -33 30

mark到306 之後無心跳
大戶isg

hudderfield 最後三場係 車 鏝 妓

修仔可能唔洗死

修一開始用austin咪好，用long/意粉佬

仲有冇人渣緊白仔d 彊

水晶宮真係奇蹟黎
開季輸八場都唔洗護級

⛷

嗰陣個個都以為佢會死

成篤屎有沙基利都要降班..

食飯睇到笑左

學神又贏

鎚仔有輪好地地，柒柒下又落返去

沙狗踢左半季開聲屌隊友垃圾跟唔上佢...我都無心踢啦....

好悶呀⋯⋯

PKLM LA

一點止賺法

seems big cock put guy gave in at 30600
they moved their house to 310 312 314

掛張123睇下有冇運行先

下星期前 315

下半季其實btk都係冇乜入波，但個mijxxvic成日入十二碼

g持

GUN

講左半日終於肯試頂

大芋食完飯, 恰個個幾鐘. 瞓醒先求其同你襟2 下

半得得嗰七百億唔夠 推成五百點

大芋俾位__仲唔謝主隆恩

fuck you, I stopped all my call position after seeing your post

天下圍攻應該破左最大加分幅度

refund ar

bro you know how to play

zaha下半季係fit嘅 搏左好多球12m

fuck you too, dont give me any blessing

+21分 又可以擺返大半季先跑

ok thanks

牙蔡堆馬去日本跑短途同打劫冇分別

BUY NG BUY 10 LUP 英勇 HO

我gg了，被斬左啲

gun

張123差一點我屌

唔好出糧住

屎神都平,唔係唔加多張下話

禾覺得 日本知你贏硬唔會請你去

留定去美丹算啦 爭分騙騙去阿喬斯 紅衣天下去金莎軒

非gay，梳

屌12299

平同被斬係2回事...

rb 咁升得,係時候開返啲

DIM C...

買....英勇 庇知 加個雙防

今日果枝信一半好了

出左糧未呀？

沽好多？

三兄弟CLS

leave name keep safe..

ME DUCK 庇佑 MO 庇知

p sin...

3點半11萬張...一半都比多佢

又黎一開位，幾噸友上船

屎神係咪又有D心動呢

心動不如行動

....
OK準備平...

gap die me la...

FEEL到人走整緊GIF

人走蛇->人走

果幅 gif 呢，一開倉，廿幾條友上船

即講即出

其實最重要係睇你仲係咪船長...

要長期置頂DLLM

我做國,仲贏緊幾點
你恆就慘D

me put ed too

淡淡唔走好快冇位走

everytime Mr Man Run open position, nearly 30 ppls follow

DL74CGPGUGPT

yes , will never open position ... this is crazy

day day monitor man run position

急升段過段即市慢升段都過埋...自然有人搏架啦.........點解你好似講到剩係全世界都跟人炒咁....

做埋同一邊機會率係 50%

即市最撚怕大單邊升屎.......屎黎.......

gap die me la

ME夠皮了
3張細國全平

怕左你地，30點平

以為你玩大國

God of shit

我國得15典.....
個john 去死啦

比人gap 左3百典 有冇2 手飯食

我明，去緊惜食堂

屎神笑到最後

那有錢
玩大國個心有壓力
細國有得溝下注又安心D
個人都舒服D

你老母差兩點都平唔到

試過大國 high 一 high 夾左 200 點

因為我主做股權
手痕先會跟下期

星期日場2400

時時鬥哈哈?

人走XXX

三班1400 志同道合 上市動力 美麗baby?

小心底出陸寶

DIU,而家DADDY睇升定跌呀
之前就話轉身

88了

大方向不變，全部都係掌握之中

田ar...

又話買入訊號?

破處唔識人

出陸寶我唯有包頭

升定跌都中

還我向燈系統 無方向ar

陸寶得個近字

DIU LUN 7 ALL 台🐶

又話破左區間
利申完全唔識期

對Tin Tin巧c幻...

原來開左4張
岩岩睇返先知
平漏左一張

我星期三先開埋d權倉

股?
我今日開左D RB

就係權都比人gap 左3百點

我上左B組喇

RB差唔多開左大半
其他開左好少
星期三我估大波

GUN
目標開邊隻?

咪又係5 27 941個d
175就應該唔做

175我都淆淆地
今日升得雞碎咁
係上月開左D29,30唔理佢

四月果然升！！先低後高！！

papa d son?

老實講
爸爸都叫中多過唔中
但係話自己神之操盤真係笑死人

invite jor u.....

INVITE JOR...

而家主要玩小丑sm 人算

有張75SC想收息唔想出野點好…

今朝仲話點都唔會上30800架

咁我見佢傻下傻下咁專登開post話牛3唸著叫佢放熊啦

點撚知佢話媽咪麵好撚登 （佢唔知我係媽咪麵） 跟佢死尻硬

岩岩收市走過黎同我講佢隻熊死左...

我忍唔到嘰一聲笑左出黎 屎汁都咇左幾滴

佢D膠POST好9煩
似假膠

謝4清carry

打野WOR

究竟係牛市定熊市

我有跟團架
不過次次差少少

對面台🐶凱格以為開大絕免控吸血就玩緊不死無雙走去硬食元氣彈仲要幾次

對面輔助先on9
側邊無輸出 下下一丁友黎挑

買美股用hsbc 係未好on9

做即市ok follow man run

免佣好似係

baba 睇後市睇得好淡

煩到傻........

佢轉身快過葉問啦.....

真？ 轉左身啦？

終於free

一上FB 就見到幾個post

後市好淡 多看一線
美元轉強的風險
故事重演

建議你將好淡呢兩個字將兩種方式讀下.....會得出唔同理解......

頭盔嚟
方便事後轉身
應該係除非唔係

陳晚oladipo後段完全唔識應對double team，下下彈地交出去，打街波都知呢D最易俾人偷...

我而家出左去打波 join?

俾苦仔瘋狂爆籃，不了

EU ar

財演....跟佢既信眾有機多人今年係賺錢.....

不安

小新 4C
隻堇直線行埋去受死

條友懷疑庇護工場出黎仲學人搶打野

木加雀對面一有控就好鬼下風

真係DKLM射手夠膽死單食凱撒都算見佢危險諗住護送佢走仲要叫埋撤退...好LA行過去見到對面瑟斐斯同愛麗斯係度正常都係走佬GA LA點知佢仲打死唔肯走繼續凱撒

tonight I can play

Me can play around 9:30

HO...

剩低個張就跟RB一齊平

Red box play ?

play

好似夠人五排

我都唔明, 我打到咁carry, 佢都仲可以3/9/3...... 痴線
單價凱撒果下真係on9 到無氣d7 佢

單食*

用親生JAI即係殺人驚

木加雀原來咁出裝重勁
同用馬洛斯一樣防

科C 用山本=無解

笑死
食完藍係咁不停加血
不死咁

blow job ar

你開曬sc la....

ok 合埋眼

有啲唔想等rb
張國都就黎100點

真係出左街先發功...痴線...

我set左455平

屌好撚ON9
一通個驗證,入極都錯而家話我超限額

俾一日你冷靜下

岩岩極速搞返掂
160平埋張細國開心放假

有冇睇p5動畫...

點樣極速搞掂，鎖左唔係要打上一通搞咩？

【大師午間教路】港股反彈挾淡倉
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周一(30日)做好，技術上似是挾淡倉，根據近來的經驗，A股逢假期無市，港股反而挾得起，因不受A股走勢影響，亦無北水來沽。

大師認為，上周出台的內地資管新規，理應不利金融股，但市場又一次斷章取義，反而講成是利好，相信A股復市及美國議息後，大市又可能再被拖低。大師估計，港股會繼續在800點至1,000點內波幅區間上落，有機會再下試三萬點樓下。

大師都睇繼續磨，唔通就快出大單邊🤔

Google啦屌

悠木big

眼鏡贏哂

唉屌...人走蛇...屌撚死日市d架步...雞黎....痴孖筋....

人走蛇都有講啦,放假,
有咩留返星期三先搞啦

咁撚流架咋

咁講....其實我都好撚清楚日市唔會發功喇....建議你睇多次我下晝po幅野.....

明冇....只係走撚左去打波食少成浸咁解.......日市有日市做......呢d既定程序.....

2382週線上星期陰身中等長度腳....又係標撚準下跌中繼段....且看有冇138-141左近.....月線已經成左型

唔使sor....我都係9up....如果真係咁撚好信心我沽撚住打波都得....只係身邊唔近電腦MON鳩住炒冇果種安全感咁解 都係呻兩句only.....

其實最撚陰公係下晝277睇大約50點回調我擺231平倉....跟撚住我以為到硬點Q知235停q左.....走撚左去煲湯結果爆上去殺埋止蝕....你話呢個過程神唔神化呢.......

I Will Carry You�
2018 五月天《傳說對決》團隊精神主打歌

我係咪要代4ching大叫d7台狗打call?

【韓流】港女莊錠欣回港開工大呼神奇 想同大台藝人再合作

我琴日都係殺上止蝕走咗 再見住夜市又隊返落去
見琴日咁低成交 星期三唔知會唔會夾上多少少先📉

個市都淡，學baba講 ，呢個係假突破，又中

baba 無錯過

錯都係市場既錯

BCISG

嚴格意義上說，不是輸錢，是鴨仔們的一個“策略”。鴨仔們就是用輸錢“策略”，故意俾錢讓老豆用，使老豆沒機會發展自己的向心系統，還反過來說老豆輸錢，說老豆廢。荒謬。

Day trade 爽到傻 假期同夜晚可以安心去玩

新開左間公司，比個fg激死

波神

[有圖」屌，比間startup公司過撚左一棟

笑

爸爸倉都唔敢貼 睇黎又要輸

lv10幽助一take過

爸爸開大倉買升 贏大錢呀

勁
即係根買入訊號啦

綠軍ho ging
可愛換Tatum + Rozier ok?
最多搭隻毛巾

刺會唔會太大想頭

無左榮叔反而打起左rozier

76人俾綠衫全隊壓攻防轉換 床哥俾人放中投縮到空間死哂....

如果佢仲有3年約就係..下年到期都唔知去邊就係合約問題...同實力無關...

波波好似費sir咁臨退休燒鬚俾隻可愛夾上轎

Rozier造波能力好似更好...榮叔就clutch time scorer

榮叔轉行拍電影啦

f5緊
得17.9%

下年榮叔同LOL復出，有力變第二隊04活塞

大佬呀

多汁痴撚左線.....

哇 紅盒 估惑1.7

TAI LO AR...

杜利萊已經買唔過啦

霸王雞？

覺醒嗰隻好似勁過究進

人走蛇個post好好笑

唉

想要立花

立花HO GING...

我幽助唔夠隊員...

天下為攻+21

FRIST TIME USE LOR兒

立花 HO GING +2COM...

有2隻

赤水ｐｘ精英ｐ
好似好穩

ok all in

今日又拎左錢出黎,得返30蚊

夜泥都係小心D好

都係30

準備SING 2隻...

wa poor guy ffl

我冇錯我冇錯

ok
你all in
唔中我賠

呢度d ching ho chi sin

宮ching仲有冇打坦克..

都有...得閒打幾場咁...

我得番300，俾我買埋，唔中refund ok ?

no

聽日低開無位Put.....

WHY DONT MAKE SOME CALLS

AO 應該有機會

而家演變到未開市已經提早慶祝...
人走bb ar......

兩日都大單邊....

牛氣沖天的港股.....

Eu 1.199

wa uffl ...

話咁快又攻到上7.849

man run now very inch